[Tg] 放低TG就會有人搵? (94)

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工3年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

感情問題一律建議分手

97巴 讀緊護士 幽默愛9up 最近自學緊日文
尋絲隨緣發展

有人開咗94... btw, 我推呢邊

97巴 乜都吹下啦
鍾意420就吹420
鍾意紋身就吹紋身
驚多人搵得制唔用icon住啦

你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦
渴望被成全 努力做人誰怕氣喘
但那終點 掛在那天邊

ching好靚仔?

你靚仔啲應該

97巴
鍾意影相/心理學/舊香港
可以講下興趣
搵絲長傾

90巴 做樹窿 乜都傾得，有需要就加la

呢到有笑話聽喎

果邊又有人不滿, 咁睇下邊個post 最快到1001, 我會兩邊都出

基督教信仰分享頻道

上個postLast幾個留言
96内向自卑巴
缺乏朋友
想搵巴絲傾訴
@Hklomr

94獅子巴

巴

日常 感情嘢 樹窿 長傾都ok

91C 交換故事/生活 + 9UP

空白account又P牌，啲人好難會信你係絲

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 運動 間唔時都會去飲野

認真想識差唔多年紀既人

180 91運動健身巴
搵絲吹水傾甜
走藍

98幽默巴
All In Gym/
瑜伽/鍾意煮嘢食/Rap/影相
有冇同好絲打認識下

88巴，想搵人傾計解悶，只要你唔係hea覆就可以keep住吹
你想搵人R水吹，或者聽你呻都得

93巴 樹窿 有女友
WFH好悶 傾咩都得

91巴，
肥7廢中一個，咩都傾得。你keep住回 我keep住覆

32爸打想搵女仔/ 女人傾計
190cm 中等身型 單身， 大學畢業，正職做美術，天秤座。
傾咩都得、喜好攝影同SM緊縛，歡迎交流。

97巴
想搵絲認真發展
傾吓偈
可以講下興趣或者日常生活事

94巴
想搵人長傾

01絲
興趣食野 睇動漫
最近多左煮野食
樹窿 平時聽人講多過自己講
圈子細 想識人 隨緣發展

96巴
鐘意歷史、旅遊、動漫
間中做運動煮嘢食

96高巴 真中上樣 有好多煩 傾下計分享下日常生活 隨緣專心傾下先 中意人坦白d 爽直 巴絲不拘 hea覆 唔得閒覆唔好add啦

92巴 乜都講下啦.....

95巴 扮工吹下水 咩都傾

89巴，溫柔體貼真誠，會氹你鼓勵你讚你
想識成熟美魔女，傾乜都得，可甜可認真

add 唔到

27 紅巴

98巴，希望可以識多啲朋友，鐘意打機，聽音樂，睇電影，做運動，可以聽人放負，等你地加我呀😉😬

00 巴
讀藝術
最鍾意影相
影出自己嘅情緒
.
行街打波做gym行山都鍾意
.
想大家傾耐啲 同多啲搵大家
識吓朋友

95 正常樣 wfh悶到嘔 幾慢熱下 希望有絲傾到熟啦

25巴

隨和 冇乜性格 好動
同貪玩/好動既應該會相處得幾好
理性討論同9up(呢排少d)都會， 睇心情

想聽心事，認真覆

23歲 173 雙魚座 星座撚
有養狗 住港島 有車 有做開健身
想搵岩傾既人吹水 約出黎食飯
鐘意遊水 曬太陽 周圍去食好西
識朋友吹下水 有緣再發展都未遲

24C

純傾計

亞叔好悶

99巴 182 都ok健談 做緊野了 分手幾個月

420/rap/運動

搵c交換下 spotify 歌單or發展fwb?
@righteous1319

希望有人帶啲有趣話題比我
有緣就長傾啦

鍾意睇書既酒鬼

話絲個啲巴打黎

95巴 我又放一下先
鍾意戶外活動

請善用起底功能

笑話，聽唔聽先？

想識九龍區朋友仔
得閒落街食個快飯宵夜 諗起都開心

Fg巴 扮工 搵人吹下水

有興趣？

95巴 187高，做緊building N展，想搵個思想成熟同樣工作係異性環境少／讀緊書既絲打傾計/都係做依行既巴打
份工要成日落地盤做睇野，所以唔係青靚白淨型，亦因為成日要駐地盤身邊亦都無女仔。
自己都比較多野講，有時候多野做會應唔到機，想搵個有心傾落去既人 ，如果你想講既話。

can

想搵人互相傾下心事或唔方便同身邊人講既野

減下壓 吹下水

98 文青巴 178高
平時鐘意做gym 打波（不過而家咩都做吾到)
希望可以識到一個岩傾既女仔 有機會發展下

Tg link?

98 文青巴 178高
平時鐘意做gym 打波（不過而家咩都做吾到)
希望可以識到一個岩傾既女仔 有機會發展下
頭先吾記得po tg link sorry😂

真嘢唔拎出嚟講

97 巴
中意打波 而家咩都無得做
等開學想識下人
岩傾可以發展
不過而家要訓聽日覆

91宅巴, 夜校進修/扮工it9
鐘意聽詩歌/cover/edm/你吹水
初學樂器, 室內運動, 打機同電影
都岩有緣可長傾, 隨機秒回

吹水 放負 樹窿 一齊吹下水

利申，巴

01巴
做下樹窿，傾咩嘢都可以

98

30頹叔 搵人一齊頹

97巴
放假好悶 想搵人傾計
介紹d動畫我睇
籃球 打機 煮野食 養貓 睇動畫 睇戲

你絲打，係咁㗎啦
Post上嚟啦

93巴 有女友
Wfh緊好悶 netflix有邊套好推介呀？
有話題就得 咩都傾

00 後 求其 up下 少少安全感

99獅子巴

93靚聲唱歌巴 興趣結他行山打波 歡迎點歌

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命

和誰亦記得
不能容他寵壞
不要對他倚賴
感情隨他出賣
若你喜歡猶大

21巴 情永落

睇怕開學都係要online learning所以上嚟識吓人
鍾意行山跑步動漫
近年想接觸多啲台灣 有冇巴絲分享吓

有無有無天蠍絲

而家仲有得食？

代朋友post

01絲 鍾意畫畫 周爸 mla

巴 純傾下計

絲打 鐘意backpack旅行
打算下年去英國捱5+1

性格隨和 頗talkative
閒時會玩下戶外活動

96 絲
R水吹～

96高巴 之前有做過 freelance model 一直幫我影相既人 分開左 想搵人研究下影相心得 一齊影下相 隨緣專心傾下先 hea覆同唔得閒覆唔好add啦

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

93巴
番輪班工作
想搵個交心長傾既朋友仔
分享下生活點滴

深夜笑話

97巴 搵絲長傾
岩傾可以發展

SM交流區

93巴 政府工
想識下絲

想識下絲打
彈琴運動巴
最近學緊玩GoPro
養左隻勁可愛既哥基

97巴 鐘意貓同香港 專業人士
純粹鳩噏都得，啱傾可發展

180健身巴想甜

93 180巴 正常樣
鳩吹 鳩up 吹乜都得 你肯講我肯聽
岩傾有緣發展
走肥 走藍

98 fg巴
鳩噏大師
打機 netflix 玩 傾乜都得
按此展開激情對話

96絲 做緊醫療有關工作
wfh中 搵啲差唔多大既巴傾下計

85年 185陽光巴，鐘意煮野食運動睇戲，希望識到後生開朗絲打

89獅子巴
鐘意運動 行山 睇書 鐘意接觸唔同嘢

文又啱 武又啱

97運動巴 夜鬼

99巴
讀書，做緊廢青
搵絲傾計

96巴
想搵人吹下水 做個朋友仔
鐘意睇下韓劇韓綜
最近放假想開下新劇新綜睇
但唔知睇咩好
有無咩好介紹 一齊交流下

其他話題都可以傾下
日常 感情等等
一齊9up下

入咗小夫未?

94巴 實習白衣天使
長傾 想識新朋友

阿絲打
Ptu唔係做狗啊
Ptu即係Professional Teachers Union
我去教協拎證咋洗唔洗即刻block左我
勁委屈

推 唔好hi我閒聊 毒撚娛樂唔到你

97 巴
運動 Netflix 旅行
搵啱傾既吹水 可以約出嚟

巴想揾夜訓96-02絲吹水
夜訓秒回

97巴 最近悶到cls 想揾人吹下水 最好絲打
平時鍾意煮野食 打波 睇戲 yt！
因為工作關係異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以認真發展下！！

唔講咁多個人資料
feel free傾計 有啲心事
我做你樹窿又得

利申返 巴

32巴
搵人傾下計解下悶

97巴
想搵絲長傾 啱嘅認真發展
好悶想揾人吹下水
可以講下興趣或者日常生活事

97巴 最近學緊日文 對日系有興趣既一齊交流下

93巴
有女朋友
想識多啲人傾下計

想搵絲打傾重甜，真係你係興趣傾先好加

95天蠍巴
每晚都失眠 , 可以隨便吐苦水/講心事 , 想傾咩都得
貓奴,鐘意打機,睇戲睇片睇youtube

91巴
日頭會秒回 唔食煙
想搵個一齊行落去既絲
互問互答 / 樹窿 / 緣份

有啲gag 係唔可以亂搞

好想喊
比人誤會我做狗真係好侮辱

唔係做個行鬼識ptu全寫咩
你自己膠

無得wfh 揾人吹下水 25巴

24巴 wfh 9up下
啡酒電影

97巴 鍾意種水草 苔蘚 同 食蟲植物 平時屋企gym 睇Netflix 想搵女仔長傾

懶得打cv 95巴

98巴
有冇人打美服lol
傾計吹水都ok 咩人都ok

93 大西北撚，工作性質比較得閒
wfh 一齊吹下水，分享下有咩做

00巴 毒撚冇朋友 扮工好悶想搵人吹下水9up下 傾咩都ok

96高巴 之前有做過 freelance model 一直幫我影相既人 分開左 想搵人研究下影相汁相心得 一齊影下相 中意人爽直d 隨意表達你既想法 唔洗搵話題 隨緣專心傾下先 hea覆同唔得閒覆唔好add啦
姐日post錯link 唔怪得add唔到

94巴 gym sporty
想識都有共同興趣既朋友
發展隨緣

94貓系巴
唔太擅長主動開話題
希望搵到人長傾
唱歌/吹水/樹窿

97巴 想睇下呢度係咪真係會有絲打pm
鐘意睇車 運動 都想試下唔同活動
有既歡迎介紹下
PS 好想搵番失散左既女朋友仔啊屌

巴
緣份說走就走 追不回來

要人留tg果d 都幾大牌，而家係你要揾人呀識唔識分莊閒

鬼叫佢係絲(自稱)咩...

26 金牛巴 WFH 想搵人9up下

91痴線絲
傾乜都得 只要我諗到點覆你

呢個先岩

30歲 182高，醫院番工
想識多啲朋友

有一個好撚好笑既笑話

97巴 中意運動 隨心傾吓

Hmd啲女同你一定好襯個到啲女一定啱你

扺佢俾人扑
on9當有趣

87巴 175高
平時鐘意做打羽毛球，做GYM，睇戲，netflix
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

你on9姐

錯手del左位絲打 希望你搵返我
我係成日同你講 公司d大陸佬好on9個個呀

佢唔會搵返你架啦

25 隨和巴打 >a4

做樹窿聽心事 理性分析 分擔下

冇心情9up/閒聊，thx

88 巴
認真搵另一半，分享大家彼此諗法，一齊為目標而成長。

95巴普通男仔一個
外表斯文，白，有啲童顏
180高瘦type
做左年幾野，算穩定
興趣打波行山游水打機，做gym新手
希望搵到岩傾絲打

25巴 有無人吹水

悶有冇啲有趣話題

94巴 ugrad 做緊野
鐘意彈結他，炒股票，煲劇打機，仲有隻狗
識下唔同人，隨緣傾下偈

96巴 做緊快餐業
鐘意睇波 打波 飛標 唱k
屋企有1貓1狗
希望識到年紀差唔多嘅人

有無人正能量過多 就快捱唔住 ba

我這麼的普遍 其實你亦然
米高多普通 湯姆多普通
談情時仍頑強地應戰
我這麼不罕見 還是有自傳
森美或韋利 統統可以 擔當正選

想識吓南區人 或者住附近嘅

就四張巴

98巴 想搵差唔多大既絲 覺得97-99應該啱傾啲
傾咩都得 可以分享下興趣或者日常生活事
通常好快覆度 除非有時返緊工
啱傾有緣可以發展~

98 final yr醫護巴 搵傾計9up 隨緣

巴

吹水 樹窿 解悶 減壓

希望佢搵返我喇

97 FG 巴

@hugo1991

92巴

25 減肥巴 好撚肥 唔死都冇用

做乜玩我id?

wfh 的叔叔
傾下計

96高巴 真中上樣 有好多煩 傾下計分享下日常生活 隨緣專心傾下先 中意人坦白d 爽直 hea覆 唔得閒覆唔好add啦

96巴 今日生日扮工搵人吹水

巴
好悶無野做想吹水

巴 好悶無野做想吹水

00絲
唔好太chur

95巴
有做開Gym，英文系first hon出身，進修緊Law，平時靜既時候中意睇書睇劇打機，想郁既時候就踢波游水 or 任何即興既活動

想搵個人輕鬆發展下

90絲
扮工時間r水吹

巴 搵計傾下..

93巴 想搵個女仔拍下拖

大隻巴 搵絲
疫情關係好free

藍字絲 冇得扮工 冇得秒回

94c
減肥中（hiit) 求同伴
轉新工好辛苦😖
識朋友，長傾
走甜

94 巴

23巴搵絲 黎吹下水
有咩心事都可以講下
利申搞笑 唔係狗公
啱傾可以發展下
認真想搵女朋友

96巴
過去幾個月經歷唔開心
想識下新朋友
希望有巴絲可以傾下計

27C WFH悶到癲 純傾計

乜都傾得 認真覆 會聽心事

21c
有岩傾就del id

94 紋身巴
長時間秒回，除非訓左教
貓奴一個，每日工作就係執屎
想R水吹

92 巴打 尋啱傾嘅有緣絲發展
你做我樹窿 我做你樹窿
走藍走肥走甜

26巴 wfh到下星期 悶到癲
有無人想傾計？ 咩都傾

利申 有女友

鐘意紋身 22巴

96絲 搵我啦

sorry笑左

外國巴
喺perth或者讀cs既你不妨黎吹下水

我八十後㗎
嫌老唔好搵我

睇唔出係80後

係咪算讚緊我
我係咪要多謝

擺明係讚

多謝啊
成日都係咁話我㗎

呢度有無天蠍絲

改左id搵唔到

巴

97巴
好悶 有無人依個鐘數仲係到傾下計

證明冇緣分

97紋身巴
個人無乜朋友 成日好負面
想搵人聽我講下癈話（聽人講同唔識既人講會好舒服）想傾下計都可以

sosad

03巴
177高打排球
當識個朋友？

97
做咩咁夜仲唔訓？

91巴 想呻人際關係

國王的link？

笑笑笑 你條link呢

等你放你果條link

係咪呀

屌係喎

90巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

89巴，想識多Ｄ成熟美魔女，無包袱無壓力輕鬆傾，可甜可認真可長傾

輕輕一推

94巴, Fresh grad, 165
想搵對生活有要求, 對公義有執著, 肯溝通經營既絲打

23巴 山城人 喜好本科工作都不關連
聰明努力的女孩最可愛
有無神科絲被我讚美

有無人黎緊去台灣 / 係台灣生活

98巴

搵人吹下水 傾乜都得 鍾意聽廣東歌
做尖做運動 想同有冇人打美服lol

C
想搵人9up長傾

91 男
鐘意露營影相行山踩車
有研究下精品咖啡

96巴 身高184 UK grad
傾咩都得 現實咁多苦惱，我只係想抽離下。

沒有歌

22巴
9up 傾旅行 傾打機 傾乜都得

94 巴
跑步打波做gym 呢排想學多的英文
想吹下水 岩傾合眼緣先發展

傻心機讀書好過啦

93巴 想搵個女朋友仔

有冇銀行撚一齊傾下偈

96 秒回
做你樹窿 聽你講

94巴 讀緊書
長傾 做個朋友

97絲

89巴 澳門
咩都傾得

97巴
想長傾 份人好悶

巴 好耐無放
祝大家心想事成

97 巴
點解失眠呢～

巴 有冇97-02絲打係夜貓傾下計

94絲 長傾

92巴 當朋友咁傾下計 無壓力

97 巴 FG

我似派對動物 坐著實在太悶
如果想拖我手 你快點表態
來說句愛我 關係重大
派對會散請你趁快
怕錯過兩秒氣氛變壞 壞 壞

97巴 學護 幽默愛9up
尋絲長傾可發展

95 長傾到好冇？一齊quit tg ok?kelvin

uncle brain 教你

94設計巴

90 後巴
陽光乾淨斯文型
鍾意旅行 結識世界各地朋友 了解當地文化
周圍搵好西食 靚靚餐廳又可以打卡
平時鍾意運動 最近 就玩 wakesurf 游乾水
屋企鍾意養寵物 煮下嘢食
有興趣可以互相了解😽😽
*其實係粗獷大男人型，鍾意研究運動既不同姿勢，希望可以解鎖各式各樣的技巧，
唔知搵唔搵到Study Partner ， 有興趣既可以一齊研究下😈😈*

Pmed

清contact , 唔小心del左你...你知我邊個就add返我啦sasa

96巴 fresh grad
搵工中
運動型

97巴
搵絲長傾/認真發展
攝時間嘅真係唔好搵 比人已讀真係好辛苦
卻怕某天清早 又再走各有各遠路

95 銀行巴
搵人吹水打發冇得出街既日子

第一次睇呢個post
係咪我錯覺
好似全部都有J

97 Freshgrad
鍾意睇書Netflix

90 絲 想傾計 有緣食飯

條J好細

99巴 185
想長傾

嚟緊yr1 應該成年都唔使指意見到同學啲樣
歡迎巴絲揾我一齊派膠 鳩up揾到長傾嘅更好

95巴
平時中意彈結他同影相
想識多啲唔同既人

歡迎傾計，可發展
tg:

比我啲相你地睇下
歡迎交流下影相野男女也可

93巴

做緊19公司管理層
番公司忙完玩接龍
幾有幽默感
我可以認識到你 一齊吹下水

97 巴
可以隨便入黎講低你既事 大家交流下
可以係生活煩惱
可以係人生意義
可以係你既興趣
可以係你既癖好
盡量秒回

19絲

25絲 閒聊不秒回
巴絲不拘

87 巨蟹巴...
唔矮 唔肥 唔瘦

想識 天蠍 雙魚 巨蟹 瘦的女仔

始終都係在連登識人 好過玩apps
唉 明就明

如果你都係咁諗， 就加我啦 哈

師兄影開車頭相?

係呀使唔使幫你影番輯？

你老母先

tg:12345678910

94絲 想識認真發展既對象
唔傾甜thx

最近學緊玩狼人殺
台版 有興趣一齊玩

巴打 多口問句 堆黑白相有咩問題路過食花生

鍾意就鍾意, 唔鍾意就唔鍾意

Sasa find me

夜晚訓唔著

26巴 wfh到下星期 悶到癲
有無人想傾計？ 咩都傾

利申 有女友

深夜笑話，哈哈哈

97仔想識絲打
男人不了
😋

98巴

搵人吹下水 傾乜都得 鍾意聽廣東歌
做尖做運動 同埋有冇人打美服lol

97 巴 Fg

95巴

我有三億日元

93 想搵個女朋友

95 單身 招絲傾 朋友亦可

生快

第一二張都唔知做乜柒

98ugrad巴 搵長傾

86巴揾絲
日間盡秒回
夜晚多打機
愛游水，乾濕皆宜
180高，65KG重

那裏來的。。啊
睇唔明你啲相想表達咩
第一張:一戴一露？
第二張:無影腳？
第三張:佢避雨丫？
第四張:動物？
第五張:動物？

毫無主題嘅鳩影
你話影風景都叫正常

丫你老母
返去讀小學啦

咩事呢Ching，我講親你男朋友仔丫

捉5p字有問題？

不如你直PO個樣出黎啦
唔駛哂大家時間

咁你加油丫

95巴 搵絲
秒回

大把女仔below 160 啦, 唔駛灰心

建議你入tg谷，主動啲，遲啲冇肺炎嗰陣出下谷聚，應該都識到女

91 C. 最後一日wfh 但心情極差俾大話精呃
唔怕我放負就add我傾計啦

會講大話呃人既勿add .俾我del過勿add証明唔岩傾
放完負會變返正常人

話唔會講大話先係講緊大話...

180 獅子巴
招長傾 樹窿 非sp/fwb

26扮工奴隸
歡迎加我傾下計
搵岩傾既

鐘意做gym calligraphy同彈琴
有隻勁可愛既哥基
有無靚女絲打傾下計<3

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾會長傾絲 歡迎任何有趣話題

21 高大靚仔 專業9up
個人認為 女仔最緊要夠on9做自己

巴，無野做，有冇人今晚一齊秒回

97巴 傾下計做樹窿

95巴 184 鍾意狗仔 足球同睇美劇
搵人傾下計

94 巴搵c

94巴 gym sporty
有無有共同興趣既朋友
岩傾先諗發展

97巴 啱啱失戀

27 巴
做左幾年野讀番ENGINE DEGREE今年GRAD搵緊工
平時鐘意周圍去行山影相
想搵絲長傾

97巴 182cm 做緊銀行MT
鍾意傾計 行山 食野 去旅行
慢慢認識 慢慢了解

有冇巴絲對我有興趣啊

96 170 工程巴
WFH到就發毛
無武肺個陣成日行山周圍行 去旅行影下風景相行博物館
鐘意睇戲睇飛機睇車耐唔耐打機
WFH無收工可能會覆得慢
搵絲啱傾發展下

依句好殘忍

93 銀行巴
平時會做gym
而家日日都wfh，困係屋企
最近學緊日文

一齊傾下計

99獅子巴
紋身。動畫。政治

95巴
今日岩岩失戀
想搵絲
乜都傾得
樹窿

27絲 168
文靜 鐘意文史野

呢10分鐘收到幾多pm？

22歲運動高巴
成條team得一條友返工
有冇絲可以同我傾下計

96絲
有緣嘅話做個朋友

寧願一生都不說話
都不想講假說話欺騙你...

99巴
閒聊
長傾

97巴 鐘意行山寫故

90s前半 c
無咩目的 吹水啱傾先算
追開J rock 有學日文
有正事做就唔會秒覆

21巴 正常樣
唔係幾識講嘢
不過願意聽你講嘢
中意睇書同聽歌
想搵個啱傾嘅人

95 巴
Anything~~~

95巴 臨訓一定係r水吹架啦

[url] 97護士絲
唔好介意 唔係成日得閒覆機 [/url]

講個笑話你知

好悶 有冇人傾下計

無聊
想聽你分享下你嘅故事

連覆都冇覆 條link瞬間冇咗

直過直升機嘅96巴

Me 雙魚 但已經遲來一秒鐘

絲打，可唔可以留多次，或者你加我tg ，雙魚巴

97C 成日比人話唔似母胎solo嘅A0
想搵人傾下計 走甜 利申唔識搵話題
睇下係咪真係放低就有人搵

Hahaa 7到po錯link

94巴 未瞓吹下水

00 雙子絲
悶
想傾下偈

96 巴，冇得wfh 到底幾時會中招

如戀愛已死 只有步上別離
尋獨行自由的天地
縱使有天 一切完全忘記
即使不再見面亦會一生一世也想你

我都鍾意聞屎野

91巴 184高
平時中意做下運動 打下機 睇電影同聽歌
想識多啲朋友

加唔到你

巴

delete the last word...
師兄 咪話唔幫下你
得米請食飯

94巴 wfh緊
吹水心事活動台都得

last word? 即係"lol"?

原來咁多紅巴

原來變左冇晒 L

aaaaaaao?

咁熱心呀你😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

haha 冇所謂啦....
本身我係巨蟹.. 所以禁左入去望下.......
但我87年了..
見其他巴打咁有興趣...咪推動下囉~

巴

扮工
9UP/樹窿

22巴
165毒撚想識女仔
鍾意打機/打波/睇動漫/煮野食

97巴
想搵絲長傾
異性朋友唔多
岩傾岩feel可以認真發展下
講下興趣或者日常生活事

92bro
Msc Engineering
扮工/唔扮工都秒回

最近沉迷攝影中📸
之前就會做gym outdoor activity 食野 打機
& Chill

93巴

情緒唔好

老人家 88年 仔 做銀行的
返工太悶，吹吹水，或者有銀行野想問都ok

iamnotexisted

00絲
屋企自閉到想死 入嚟吹吓水

92巴 識絲打
Wfh 有點無聊，唔知識唔識到絲打吹水，外協就不要add了。

00巴

95巴 放一放低

96巴 174日韓風 廢青期間限定
搵人talk shit 打LOL(銀牌唔好嫌我廢)
最好recommend啲書同戲比我睇啦～

22絲 happy birthday to you

@anyonehe

老野
巴
男女通殺
搵戰友一齊由康德新手村打起
之後打黑格爾副本
目標玩晒歐陸哲學同分析哲學兩條主線

真係有腳先開tg account

我叫米高
26 歲 A0 ，巨蟹座，職業工程，工作穩定，月入2-3萬，住公屋，努力改變自己，已有首期準備，皮膚差，成日放負，沒有不良嗜好。
因途徑 好難識到女仔，目標係識女仔拍拖。

#情人的存在是我從來都志在
#為何苦不浪漫亦是罪名
#什麼都會用一生保證

常聽說世界愛沒長久 哪裡會有愛無盡頭
在這大千世界裡
眾裡尋她千百度
希望能遇上那位「她」
愛到直到世界的盡頭

前世的五百次回眸，才換來今生的一次擦肩而過；
前生的五百次相知，才換來今生的一次
至死不渝愛情，其待您的出現。

#求出pool #歡迎pm @ant345ant

你知唔知點解自己a0? 因為你好鍾意講一堆垃圾 自己去反省吓啦

好！我叫佢飲兩啖廁所水先反醒

96高巴 真中上樣 呢排心情唔好 好唔開心 想搵人行山 影相 傾計 中意人坦白d 爽直 培養大家共同興趣 一齊變得更好 隨緣開始 hea覆 唔得閒覆就唔好add啦 想專注open mind下

叫春嚟講你都算特別

好悶，講個笑話你知

27 山羊 紅巴
旅遊 歷史 足球/體育賽事 時事 日劇 樓市
歡迎搵我做心事treehole

99巴
讀書，廢青mode
搵絲傾計

著對高踭鞋就高過你

嚟留link了 20絲

其實唔駛點喺group 度講嘢, 有聚果陣你蒲頭就得, 到時就係你嘅show time

90 後巴
鍾意睇戲 煲劇 睇下有無絲打傾下電影
鍾意旅行 結識世界各地朋友 了解當地文化（可惜而家無得去旅行 唯有FF下）
周圍搵好西食 唔洗好貴最緊要好食 黃店最好
平時鍾意運動 最近 就玩 wakesurf 游乾水
有興趣可以互相了解😽😽

仲駁咀

有緣隨便傾 絲

心事台

又係你條細jer仔

咩事

23巴 今年fg ot到11點 想搵人傾下 巴絲不拒

94搵絲，傾乜都得

94巴
生態撚
潛水撚
boardgame撚
歡迎志同道合嘅吹下水
男女都得
寒冬將至，珍惜最後嘅圍爐機會啦

有花生食？

98 畫畫巴 讀緊visual art

巴 有女友 傾下計

25 巴 唔發展唔緊要 深入了解 話我知拍唔拖原因ok ? 我都可以做下樹窿

呢個真 我發現好多事人只係需要呻 唔係真係想聽有咩可行既solution

94巴 失戀冇耐
工作環境冇女仔 想係度識下絲打
培養緊彈結他呢個興趣
咩都可以傾下
Tg: jy033100

咁現實啲講 其實好多時人與人之間既關係都有小小相互利用

即係呢個朋友A 肯聽我講 唔會迫我要跟佢既方向做 我咪搵佢多過其他朋友BCDEF 咁樣

所以又唔怪得啲女係你唔開心時先搵你....

遲咗睇到
會唔會再udate tg？
起你底 見到你係ching
興趣又似
想慢慢認識 慢慢了解

我係藍字絲

男就話搵女搵到上連登, 女都會咁真係少見, 其實呢個post 入面大把選擇啦

其實我都係幾日前先開始睇呢個po，想專心覆就廢事留自己tg，一開始淨係add咗幾個。

有啲傾咗幾日就hea覆，但有啲真係太chur，傾咗兩三日就話約 見呢位巴打寫“慢慢”，咪諗住搵下佢傾，希望佢講真啦

因為係同間u，興趣、年齡都似，呢度好似比較少呢類選擇

唔駛打咁多廢話解釋啦
見人高又做銀行MT (雖然唔知係咪真)
想搵個好碼頭啫
大家明既

92 港島巴
巴絲不拘
感情、車、攝影、性事

98 絲
鍾意畫畫 影相

咁佢不如搵上面有樓果位巴打啦, 話晒有樓, 可能係矮咗啲, 但應該幾真心專一, 高度樣貌呢啲睇睇下就慣㗎喇

但依位巴打有身高過米八喎

香港地有樓有高潮

搵唔到

呢個真
玩下手連層樓都加埋佢名

毒撚真係好恐怖

毒撚同女人錢係最易賺

銀行都炒多過請

本來想再解釋下
但起底睇到巴你最早出嗰兩個post
我就del咗成段
算啦

但巴你入嚟 係留tg想認真識絲？
如果真 你咁講嘢真係有少少倒米
如果唔係然當我無講過

但你講得啱連登講嘢要精簡
唔計呢次 下次我會覆短啲

96巴 鍾意運動 踩開車
成日係屋企好鬼悶
唔驚我煩嘅吹下水囉

幫到個巴打含撚未呀
有時有啲野心照啦

揀另一半搵個條件好既好正常
唔駛兜咁大段喎

kevin 明白既 quit連登囉 唔鍾意quit囉
你成日都會見到我架btw

94 絲
好悶 想傾下計

巴絲不拘
想聽下你嘅故事
有心事或者無聊都可以傾架

27巴
點擊這裏展開對話
影相/睇戲/行山/養狗/踩板/做占/F1

以為自己邊個
你靚女就唔得閒上黎啦

咁都ok 仲以為你咁巴閉
你講清楚條件都好過哂時間既
respect

有性格 respect

24巴
會玩board game，少打機
出咗兩年iq題
有目標
希望搵到個穩定發展、會欣賞我、鍾意笑嘅人

30歲阿叔，181高
平時聽下歌同打籃球
想識絲打

Work from home唔走樣就難

我再沒勇氣向你講舊時
沒有勇氣相愛另一次
為你將睡眠忘記 通宵傾談
但已經頓成往事

kevin明白既 真心同情你

Quit Tg

你係咪轉左名

我明你既感受 但係每次都用咁既思維去諗人
只會越黎越isolate自己喎

或者我咁講 如果相互利用 或 被利用既情況下 不涉及金錢成本 或者你放開小小？
唔係真係會極灰

哦 咁都ok
以為係去到避人果隻

又miss咗 咁算啦
睇嚟ching真係好多人add
希望你搵到慢慢認識 慢慢了解嘅人啦～

02巴 想搵朋友 咩都講得

賭1年既時間同金錢 去尋找自己既方向

你俾我我搵你

真係好
求其打幾句就咁多絲打落答
小心做咗人地第二隻船

素未謀面都咁著緊?

閪痕 R痕啫
心照啦 巴打

咁樣係著緊？
可能慣咗喺Dcard講嘢
轉唔返連登仔tone

因為見慣仔追女嚟add, 女追男add 真係好少見...

又唔見有女搵我R 下痕

樓上自稱有樓嘅巴打都坐緊冷板凳

算啦
我係到畀你嘅話
上面啲人可能扮你玩我

89巴 想搵朋友 咩都講得

ching 試下打你個caption係
有樓 米八 有跑車 自住 月入50K
一樣大把女chur你 反正係咪真又冇人知既

玩雙重認證咪得囉

你不如驚部電話震過貓王好過啦

你睇完佢打個段都唔會想apporach佢啦

不了, 唔想呃人, 我鍾意post 歌詞

佢嘅罪名係太老實

d post咪成日鬧女唔主動
Dcard啲cm多數都係女覆
嗰邊係真正氣同caring

呢個真。。。
個位巴打要個社交技巧要高啲先得

毒撚見識少, 唔知咩嚟

台灣出嘅大學生 forum
呢幾年多咗好多港澳版
佢有樣叫抽卡 每晚12點會彈一個卡友出嚟
睇你哋互相會唔會match

咁似以前高登緣份計劃...

交配計劃

有啲似 但Dcard係系統random派

起完我底都有興趣陪我鳩傾嘅留低你tg
哈哈 爽 睇下邊個陪我癲

98ugrad巴 搵9up長傾

25巴 大部分日子wfh 開始懷疑人生 有無有趣靈魂？

97 搵水吹 巴絲不拘

真 之前無聊試過
痴線 一陣間就2/30人add

呢位巴打就心水清
幾十個絲打 只要有一 兩個受昆都爽皮

講個深夜笑話你知

我唔昆人 講真話
個陣純粹係wfh 無聊想搵人傾計
而且知咁樣打會好快有人add我

唔出奇既
不過實有人咁做啫

記得好似打
「20中 有車有樓 人工幾萬 接近米8 算靚仔」咁上下
無跑車啊豪宅啊fg 50k咁誇張

98絲
鍾意畫畫 影相
希望搵到另一半
深夜出post

絲打出post都出得幾密下 好缺仔？

約過一個c打食過一次飯
不過見個位c打識左新男朋友
同佢傾多排就無覆佢了
唔想呃人蝦條

記得自己同佢講過唔會無啦啦唔覆機消失

係到想同個位c打講聲對唔住

係好悶啫

ching 識玩
所以網上識人幾多成係真架

我係個次傾計既經歷入面 聽到個c打講
10個有8/9個出黎都係唔正常

170吹178
樣衰吹中上
跟住成日三句唔埋叫人開房
show off自己住（天水圍）私樓 懷疑上lihkg上到痴左線

我實留真實野同年齡
不過一定收皮 太老了

真 我聽唔少係出到黎
會好快抽啲女水 或者奇怪到不得了

抽水 唔驚比人打鑊金 乜啲仔咁勇架咩家下

一男對一女 點會打獲金
啲女最多咪縮一縮開

我真實完全冇吸引力, 所以廢事自介, post 歌詞算

有d 以為自己好有錢
有部車又係咁講 住私樓又係咁提

有d 出一次街
走個陣就whatsapp人問：你覺得我o唔ok？
痴撚線

睇到既巴打記得千祈唔好咁做

其實你係個post都睇到 啱啱上面啲comment少少好笑

通常好多都係揸架幾萬既爛鳩車 扮有錢
最好笑係聽過有絲打講 一出黎見到個男人同相完全唔同 仲樣衰過ET
笑撚到

想睇你成功add到

邊到？ 求指點
無追開依個post 太多

咁啱碌左幾吓睇到 條友好似short左咁揣測人

得閒係度覆兩句扼水吹好了

不過估唔到咁狼喎啲仔

add唔到

98巴
鐘意滑板 GYM 旅行
9影下相 得閒打下LoL NETFLIX
想搵絲打
認識下
你肯覆 我肯傾

22煙絲
失業中

我試過同人打賭
係到老吹d 內涵嘢 唔講外在
都有幾個人 add

89巴 INFP 搵絲
174唔靚仔放低TG就有人搵？

隨緣啦

本身諗住單對單傾計識人
而家喺到覆下人都幾解悶

我冇內涵, 得內臟

呢度咁大個森林, 你應該好多選擇啊

94絲 穩定扮工
幽默活潑
鍾意去玩/睇書/打下機

工作場合少年紀相近異性，
相識下朋友/長遠發展

我而家嘅新目標係融入連登文化

95後絲
想問吓有冇巴打/c打玩開polariod 舊版傻瓜機
我哋一齊討論下 另外找長傾

我都鐘意覆post 但佢地好似唔興

我覆你

同連登巴打喺埋一齊
唔係一件簡單嘅事

93巴 搵長傾 呢排唔靜得

巴打 sorly
係等自己睇多啲連登仔嘅本質
俾我知道Dcard嘅可貴

本質... 乜人都有喎

dcard d台仔其實都...麻麻地
作為一個討論區 連登過癮d

但有連登大同
上連登 勿認真

94

我都係睇港澳版多
其實都有幾多香港男仔玩嫁
match有一半係香港人

花生係好食 但都係間中食過下口癮就夠
正餐都係食返白飯好

d card 學生多
思想偏幼稚
唔啱玩

90後 男

交流下儲錢心得/傾下錶

想揾水瓶座朋友仔傾計

鹹魚白菜姐
我覺得Dcard最唔好就係啲人太佛系
但夠真
啱我

我都係摺下先 廢事喺連登做Dcard打手

留名
夜了 肚餓
有冇人分享美食圖

98絲 長傾

94巴

投機 交流

好多痴線佬

00巴 長傾
近排睇緊存在主義嘅書
我知道這世界本無我容身之處，
但你憑什麼審判我的靈魂？

96 瑞士巴
傾吓偈 好悶

92 絲
澳洲海龜｜學日文中｜平時鍾意睇youtube,netflix,書

91巴
日頭會秒回 唔食煙 走肥
閒聊吹水，岩傾可發展
互問互答 / 樹窿 / 緣份

kevin明白既 quit連登囉 唔鍾意?quit囉
你成日都會見到我架btw

你幾cute 我喜歡

珍~~
我都係喜係呢度吹多啲

其實呢度傾都幾好架
我本身都想搵啲喜影相既人交流 但好似都無人ADD

呢度傾可以吹水d
單對單易變認真mode

你...個名都幾cute 我喜歡

98A0內向巴 搵絲打傾 扮工中

你難以靠近 難以不再想念
我難以抗拒你容顏
把心畫在寫給你的信中
希望明天能夠見到你會心的容顏

你無add上面嗰黑白相巴咩
純影相交流可能入啲影相tg谷好
多人無咁易dead air

但有機會阻住想留tg 嘅巴絲, 太多人吹水會好快推走啲留言...

會啊⋯
但從另一角度睇 睇人留言同回覆都係認識一個人既方法
阻住左就唔好意思

如果個post 去得太快, 我都要調整下貼歌詞嘅頻率...

你呢個笑容有啲奸....

TG 攝影谷...黎黎去去都係追住某幾個人黎咬
一係啲人問鏡頭就話佢有專業資格評鏡評相...
嘈同埋假膠佔大部份

92 巴

93巴 鍾意打機 睇動畫 飲咖啡 有時睇下哲學書思考人生 同埋鍾意露營

99巴
揾c瘋狂flirting

98 bro 吹下水做個朋友喇

22 天蠍巴
有做開運動,打波
研究煮野食
得閒會打下機 睇下動畫

我地係雞同鴨傾 笑死

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 運動 間唔時都會去飲野

22醫巴 結他撚
夜間出沒 鳩噏一下
TG: bilibuludi

94 隨意

歡迎94-96 嘅朋友入嚟吹水分享膠gif
做人最緊要友善

98巴 獅子座
鐘意食野 打機 睇戲 Netflix 聽kpop 打羽毛球
認識左可以一齊去做下運動行山郊遊
想認識絲打 乜話題都可以傾 可交換相
有姐姐鍾意弟弟認識下我啦～
最緊要岩傾 有緣想認真發展

就算知道總有一天早晨會到來
也想要像星星般停留在你的天空

25 巴 性格似狗既獅子座
想搵個著短裙識得打底既女人
係咪無小痴身又順眼既人😂😂
咩都傾下啦 攝時間就唔好🙈

96巴
美國讀完書返黎
平時鍾意係屋企打機睇Netflix健下身 咩運動都鍾意玩
有養狗狗既可以交流下 養緊法鬥bb

96 白羊巴 大西北
想識95-98絲
鐘意聽台灣 韓文歌

96巴
我唔想再養寵物啦

93巴 搵女友

24巴
隻貓病咗 佢又唔願食藥
有咩方法

下次直接講想扑野罷啦

96巴 想搵長傾 咩都講得 有耐性 聽你講咩都得 長時間秒回

99巴 182 sporty
尋啱傾順眼絲

94絲 想搵人長傾～發展

唔係陽光型，但會運動
唔係讀書型，但會睇書
堅持是一種病，放棄是絕症

18巴

01巴 我嘅人生唔可以只得讀書翻工打機瞓覺
搵共同興趣朋友，多多指教

98 散計channel(3揀1）
1. for練習傾計（旅遊/個人興趣/成長目標會易傾）
2. for娛樂/打發時間 （12問小遊戲）
3. for傾聽（聆聽故事/面對難題比建議/哲學都可以）
暫巴絲不明，但可以互估。
有時會覆唔切，麻煩等等。

巴
能成為密友大概

每個人都有唔同既故事同興趣
我想知道你既故事
平時略摺 純粹想識個朋友

30巴 穩定工作

興趣旅行、做運動、食好西、睇戲、

間中會煮下野食

最近鐘意左攝影，歡迎交流下

想搵絲長傾，走肥

間中約食飯、玩下、行下山都可

有緣發展

齋吹水、長期潛水就唔好加啦，唔好浪費大家時間

93 180 巴 正常樣
鳩up 吹水 乜都吹得
傾得舒服 岩傾 有緣發展
走藍 走肥

晨早流流有雞蟲

花生

31巴
運動型 體能身型好
讀音樂 三大grad
學識廣博興趣廣泛
想識鍾意做運動 / 有內涵嘅絲
穩定關係only

未必秒回請見諒

一早要block

可唔可以唔好咁多痴線佬

唔洗扮我依家都知，你直接block就算，我撐你呀，係串少少但起碼講清講楚明買明賣咁，唔好浪費時間

好顛...正正經經, 慢慢傾...唔好咩..?

btw 想問下佢TG set咗timer啲相
你點cap？

試過扮女啦
好多狗公 話自已正常樣
其實柒到仆街

用外來app cap?
正常唔係cap唔到架咩？

第一次個陣,佢都係咁??

delete 左咪算law
仲搞人做咩...

Del 加block算啦

95巴 鐘意神秘野 心理學 靈修
對住手機就社交困難 練習下點同人text先得

好多毒撚唔同佢傾計就係侮辱佢

真係好多痴線佬....

搵tsw/tm新踩板巴打一齊玩

96 真183高 真中上樣 想搵人行山影相 外協一定有不過更重視大家有共同價值觀識耐左都keep到有sense 想搵人一齊變得更好 中意人講野爽直d 唔得閒覆搵人hea時間杶R水吹 真係唔好add啦 唔好介意講得直接 唔想耽誤別人 浪費大家時間

ching 建議你買過塊鏡

97巴 Fg

睇唔到樣添 好好奇點中上法

周街都係個隻
但係以為自己好型

20中
178cm瘦 樣就叫做比女溝過幾次 有樓/車
興趣-睇下錶/玩下信用卡，最近有玩下switch
放緊假係屋企好無聊，「真男女不拘」，純傾閒計解悶

最多都係中姐 未到中上掛 會唔會自信左

擺人上黎又衰咗d呀

依個好出名你都唔識

借刀?

依個係n年前個中上男神
google下就有

正常都唔會咁on9 擺自己相做頭像, 要交換就交換ig, 感覺可信度高啲, 斷估唔會特登開個假ig 掛...

係呀 依條友都add過我 唔應佢都狂sd stickers 黎
俾我block左佢無機會同我對屌 sosad

狂sd stickers乞人憎D 定係 sd sticker當應左人乞人憎D?
講完句野 對方sd sticker當應左 就會好火

人地對你痴心一片嘛

95巴
平時會睇下英文書 netflix 有做開gym 打下機咁
歡迎吹水/搵我打機/穩定交往

依條友係每日都sd幾個”點呀”，”做緊咩呀”既sticker黎...超乞人憎！唔理佢都每日不停sd! 比起用sticker應人真係乞人憎好多倍！

毒撚想R水吹用錯方法姐
不過人地唔應仲係咁send 事後仲狙擊人就真係柒得濟

點解block 咗都會照搵到？

有冇絲打可以約下我

又話唔外協

想搵返一位絲打
聲稱係k11做保安
我係同你傾咗好耐嗰位 去過商場搵你但見唔到嗰個
前排跌咗電話on唔返 希望搵得返你

我無上面個絲打咁唔好彩俾佢狙擊 因為一早del 加 block. 無機會狙擊我

想跟縱人

94巴 最近做返gym 岩岩開始學結他 間唔中都會睇netflix 工作環境識唔到朋友 想上黎r水吹

97巴
菲林 行山 露營 睇書
扮唔到文青
份人鳩鳩地 好random
都幾多野諗 交換下諗法

想搵人一齊學習篤促

利申住九龍東附近

佢仲要爆人哋邊度返工，一個場有幾多後生保安姐，我係個絲打一定唔撚理佢

我會嚇到唔做添

之前有pm過一d
同佢傾過下計
好多都係 一副口講「隨緣 無所謂 做返自己」但實際上又好想識到女仔 但又唔肯改變自己

如能再生於此世間
願再不需孤單
若我他生又重遇你
你可不可與我一起 渡每一晚

有次add左個巴打傾計
見到佢頭像 我忍唔住叫佢不如換走佢
佢同我講 「是但 都預左無人add佢」之類
咁你出post搵女 係咩玩法

咩頭像可以衰過唔用？🤔🤔🤔

應該acg啲毒嘢🤔😂😂😂

我都有

個位巴打係有自己個樣既相

呢個樣？

樓上想搵野扑嗰個都係啦，之後del咗

好普通咁係地鐵站影既一張相
但係好毒個種

靚唔靚仔

所以男人一定唔會放自拍大頭
除非真係超靚仔

其實 男同女都係

咁都好嘅
總好過傾完一兩個禮拜
換相之後俾人del chat 😑😑😑😑😑😑

性格不合者
有人外向亦有人內向

樣同衣著可以執架姐
計都傾唔到點玩

唉、傾到又點
樣毒咪一樣del chat

所以絲打最好唔好放TG
自已add 人算

btw新識問幾歲 咩名好正常啫
我諗唔到點樣創新

原來有咩興趣好難答我仲以為已經係好容易嘅問題

same
雖然有幾個長傾到
但又唔會有機
反而同巴仲好傾

本來我都覺得好灰慢慢就慣㗎啦

啱傾自然會啱傾

但好多人 其實傾一頭半個月就會開始悶

當10個有10個都咁問已經唔想答

絲打我想add你呀我覺得我地可以交流係連登遇到變態佬既經歷
整個連登變態佬list岀黎

攪唔掂

有幾個冇約但仲傾到計，我都覺得好神奇
有交換IG但都係TG傾
唔難呀因為會講日常嘢

Ig可以直接回story
雖然冇stickers 用

都好過同件中立撚傾

我覺得要一開始講清楚
每個人留tg定有自己嘅目的

add過你講幾句嘢
你全部都係覆2個字3個字
講多2句 我就del左

你都無心傾計既

甭客氣, 這是禮貌

個內容都好簡單 亦唔變態

我：見到你lihkg 好出位 傾幾句計？
你：你點搵到我 我都無留
我：你上面有留tg
我：好多變態佬sd j圖比你？
你：唔係
我：你應該tum多佢一陣等佢露樣
你：無時間
我del

其實啱傾就傾 唔啱傾就唔傾好閒

但你就唔好講到自己好好傾
乜9好歡迎人地同你傾計咁啦

join

因為得幾句 同埋我好似只係add過2個人

我覺得唔啱傾呢 唔覆就真係無問題既 我都會直接del

但睇到
「我想講我擺tg 係想識冇機會嘅朋友
即係我完全歡迎嗰啲有心上人唔知點樣溝黎搵我傾心事嗰啲 打發時間。大家住附近仲可以做飯腳
而唔係想搵嗰啲其實係嚟搵女朋友或者扑嘢
你明唔明呀 不過我鍾意高嘅人係真嘅」

我就覺得有d圖文不符

add你嗰陣 你都唔知個個係我

我都唔想應你 所以del

無 我唔玩tg既
最近放假放到悶 咪求其add人傾下計

扮咩睇到係我

我連個id都唔同 咪玩啦

明解嘅，始終呢度好撚多巴打想搵gf想扑野嘅人，佢想搵啲friendzone 嘅人 我都係，暫時冇乜興趣出pool

首先我想聲明 我係完全覺得你唔覆係無問題
只係見到你啱啱講到自己好talkative 先會咁講
費時你以為我覺得你唔覆我 係到瀨地硬

我add你大概係10點零鐘啱啱起身 無嘢做

到我出post放個tg係到係12點幾 我出之前係改左tg名

講真 唔覆好閒 唔洗講咁多大話去證明自己talkative 只係因為我個人問題先唔覆我

「你上面位巴打話自己中上...」係指緊邊位
你想講我比人寸照鏡 定我寸人照鏡？
我2樣都無做過

唔啱傾無問題啊
你講到自己咁talkative 我詫異姐

個id 我改過 add你嗰陣叫唔知咩tommy

add完你 del埋
我先留個tg係到 叫lukongtze

個時間線係咁

你太過獎了

聲討你d乜？

我見你打段嘢話自己係好歡迎人傾計etc
我先指出個真相姐

唔洗大話講唔成 就叫我打埋d乜「幾點幾分」wo
你分明係hea覆開人 扮撚曬好talkative
我講個真相姐

我唔知我死纏難打d乜 3句
我覺得唔啱傾我已經del左

我見到你po個d 圖 覺得有趣
點你個名 追post 見到你有留
就係咁

係根本上我add你傾計嗰陣都無係到講自己有車有樓留tg

你又點會知「tommy」係我 從而唔想同依個人傾計？

做乜鳩會有交嗌

再講 依個開場白 係咪好撚奇怪變態呢？ 我自己唔覺啦起碼

「我想講我擺tg 係想識冇機會嘅朋友
即係我完全歡迎嗰啲有心上人唔知點樣溝黎搵我傾心事嗰啲 打發時間。大家住附近仲可以做飯腳
而唔係想搵嗰啲其實係嚟搵女朋友或者扑嘢
你明唔明呀 不過我鍾意高嘅人係真嘅」

見條友打埋d咁既嘢 但原來自己覆開2/3個字

咪講下lo

我不嬲唔del both chat 因為我想顧及埋另一方既感受
反正我相信你唔在意我唔覆你
你都唔會覆我

我一直都講你hea覆真係無問題架我都del你啦

你係咪唔識睇重點 我唔想再係咁重複講同一樣野

再講，我都唔撚知段對話變態個位係邊

變相幫手推post, 等我快啲出歌

想溝你
但係我得米五 受唔受

我出post嗰陣 段對話一早已經del左架啦
唔洗再兜落去

時間線係
我add你
del你
再出post留tg

你幾乎一個一個對話咁post上黎批鬥d 變態
我反而真係要問返你係咪真係好撚得閒

其實我同你對話只係大概3句
一黎就要好有深度？同你講埋量子力學好無啊

笑撚左 你唔撚去email問下tg？
唔問下自己係咪del漏左？

下次條件以外嘅人一概已讀算

88

睇到你都覆得好辛苦 係咁一個大話cum一個大話

「我想講我擺tg 係想識冇機會嘅朋友
即係我完全歡迎嗰啲有心上人唔知點樣溝黎搵我傾心事嗰啲 打發時間。大家住附近仲可以做飯腳
而唔係想搵嗰啲其實係嚟搵女朋友或者扑嘢
你明唔明呀 不過我鍾意高嘅人係真嘅」

收返你段野啦柒頭

幫推

我洗唔洗唔憤氣你唔覆我啊

你當自己邊個

得啊 你一個個批鬥
我咪迎合下你 問你點解唔玩耐d 囉

你真係好撚搞笑

繼續打稻草人 繼續屈

你其實係咪睇得自己太高啊

係唔憤氣 我就好似你咁擺上黎批鬥啦

洗乜你洗到攞貞節牌坊先出黎笑你

係啊
一個咁正常既對話 你都hea覆到咁
仲講
「我想講我擺tg 係想識冇機會嘅朋友
即係我完全歡迎嗰啲有心上人唔知點樣溝黎搵我傾心事嗰啲 打發時間。大家住附近仲可以做飯腳
而唔係想搵嗰啲其實係嚟搵女朋友或者扑嘢
你明唔明呀 不過我鍾意高嘅人係真嘅」

返去含撚吧啦

條女無禮貌唔係第一日嘅事
一睇就知係控制狂嚟
重點係佢重要自我感覺良好嗰下好野

咁你批鬥人
我問返你點解玩變態唔玩盡d 有問題？
你係咪on9？

唔撚該撚唔好係咁自打嘴巴 然後講到無話可說就up其他嘢或者屈我唔憤氣

唔洗嘈落去 睇番我地係到既對話
是非對錯自有公論

咁你就唔好撚係到攞貞節牌坊 講到自己好吹得 好歡迎人地add你傾計啦

on撚9 你係可以假定一個人原本就係變態
一時又話有時光機睇到我幾個鐘後先留既post
笑撚左 都唔撚知你邊句真話

哇 突然之間有10個人add我
問：
約？
大波妹？
hi mandi？
想餵飽你

好撚低手啊有人

好多我覆完佢我係男人就del左

哇 有人好撚低招啊

語氣唔係咁
emoji個d 懶得copy埋

人品下賤到咁

殘餘的痛就算幾痛
寧願不躲 我很掛念你
難度會沒信心生火

嘈還嘈 記得開我新post

等唔震乳巴打開啦

原來你擺左去咩heymandi
真係好撚cheap啊

請準備開post 95

摺咗一日 一入嚟俾啲火藥味嚇親
果然我仲未融入到連登文化
兩位請繼續出招

邊個開新post 都冇所謂, 但最好開post 前check 下有冇人已經開咗, 廢事鬧雙胞

你覺得係咪係

你開啦

你個ac 係咪特登開黎 覆我依句架？

啱呀